# devops-netology
будут игнорироваться файлы: 
1. Каталог тераформ 
2. любые файлы имеющие в своем названии .tfstate.
3. лог файлы в названии которого есть crash
4. файлы .tf и .json c названием override или или имея часть названия _override
5. файлы .terraformrc и terraform.rc
